[江湖救急］ 學生會改咩名好

小弟下年搞學生會
懇請各位巴絲打比少少意見

公共黨

反送中

Totally Dark 鳩

搞學生

香港獨立學生會

監學生會
目標： 禁止係hall 扑野

藍絲帶軍團

本民前

[衝擊]，一定好有共鳴

共產黨

不老騎士

學你老母

飯餸鐘

潮。聯

Oasis

自由西

Utopia

我今年搞咗

搞邊間學生會？

民鍵連

有無鄧學謙咁靚仔？

獨立調查委員會

自由雞

民建聯